{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B500004",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "백일홍찐빵만두"
    },
    "text": "百日紅チンパンマンドゥ\\n\n全羅北道全州市完山区慶元洞3街199\\n\n粉食、09:00~18:00材料消尽締め切り、日曜休み、8席/部屋:部屋なし、一口サイズのキィヨミ蒸しパン、「百日紅チンパンマンドゥ」を紹介する。 全州市庁前の路地、明け方から湯気がそよそよ咲く店が一つある。 餃子だけを正直に作っているヒャクニチソウ蒸しパンである。 店の入口から歳月の跡が感じられ、早朝から人が絶えないここは有名なグルメ店だ。 慈しみ深い笑顔で迎えてくれる社長夫婦とほかほか餃子は一面「キヨミチンパンマン」と呼ばれる。 餃子の皮のように薄いが、もちもちして柔らかく、その中には餡がいっぱい詰まっている。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "百日紅チンパンマンドゥ"
        },
        {
            "question": "お店の住所はどこですか？",
            "answer": "全羅北道全州市完山区慶元洞3街199"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00~18:00"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "日曜日"
        },
        {
            "question": "お店の座席数は何席ですか？",
            "answer": "8席"
        },
        {
            "question": "お店には個室はありますか？",
            "answer": "部屋なし"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "一口サイズのキィヨミ蒸しパン"
        },
        {
            "question": "どんな餃子を提供していますか？",
            "answer": "百日紅チンパンマンドゥと呼ばれる餃子"
        },
        {
            "question": "餃子の皮はどのような食感ですか？",
            "answer": "薄くてもちもちして柔らかい"
        },
        {
            "question": "餃子の中には何が詰まっていますか？",
            "answer": "餡がいっぱい詰まっています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 184
    }
}